\section{Zarządzanie projektem}
Koordynacja pracy poszczególnych członków odbywać się będzie przez system redmine.
Jako narzędzie do wymiany plików i wersjonowania zdecydowano się na system kontroli wersji git. Repozytoria hostowane będą na platformie bitbucket.org . Jest to serwis dostępny dla studentów za darmo w wersji pozbawionej ograniczeń. W warunkach licencyjnych jest zapewnione, że autorzy pozostają właścicielami umieszczonych tam treści. 

Konflikty oraz decyzje które nie będą jednogłośne będą rozwiązywane przez koordynatora projektu, który będzie dysponował władzą absolutną.
Repozytorium będzie służyło do zamieszczania kodu, wymiany dokumentami i składowania dokumentacji wygenerowanej przez doxygen.

Spotkania przewidziane są w piątki w godzinach 10-12.

Początkowo zespół publicznie udostępni wiki na której będzie opisany stan projektu i początek dokumentacji. Kiedy projekt uzyska status pierwszej działającej wersji, całość projektu zostanie udostępniona publicznie.